2018 IO practise gp

有冇人想練下Gi? 好多post 留名都冇人理，自己開左個tg gp